閃避球比賽叫咩名好？

問下董小姐

你唔係坐緊監咩

避人約

縮骨遮

只攻與防

閃避球大賽

屌你老母 省鳩我

逃避你

省親腳子

一隊呢神仙b
一隊叫呀俊

射落屎坑

避人逃

球縮者

熱血閃避球

要打到升天先比走

猛射精英隊服